
                      Esta película me ha hecho revivir las dos primeras películas como aquella escena de los velociraptors en la cocina en la primera película y muchas referencias a esas primeras películas, desde luego tiene ese suspense que se fue perdiendo poco a poco y que hacía que te quedaras pegado al asiento. Se nota mucho la mano de Juan Antonio Bayona en esas escenas. Si estás leyendo esto para pensarte en ir a verla o no, ve porque es una película que se disfruta mucho. Seguro que tiene sus defectos como todas, pero yo soy de los que les ha encantado y me gustaría verla de nuevo.
        
            